1649 有八架狗車香港大學落緊山，其中有4-6架係狗籠

如題，見到5-6架都滿狗，西區門口附近有約15隻狗等緊唔知咩

推

3333